金融合作運動

香港今時今日相信大家都對香港嘅前途／經濟都好有信心。

如果咁有信心，大家千祈唔好將所有強積金／公積金轉去北美、 歐洲或者日本嘅股票或債券基金。

要多多支持「均衡」、「平穩」、「環球」、「中國」、「香港」或者「亞洲」嘅相關資產，因為入面會包括大陸同香港資産。亦可以轉去港元現金基金，因為港元同美元有聯擊匯率， 好穩陣。好似之前d人覺得警察唔會係室內放催淚彈，唔會假扮示威者，唔會兜口兜面顔射你咁穩陣。

[以上內容純屬個人意見，不構成任何投資建議或要約。 在決定任何投資前，請諮詢適當人士。]